太過直接！遭弟弟逼問「可以幫忙破處嗎」蕾菈不忍這樣回應

「反骨男孩」成員蕾菈（Lyla）亮眼外型加上自然不做作個性，吸引不少粉絲追捧。有著前凸後翹火辣身材的蕾菈，往往也成為粉絲覬覦的對象，目前她拍攝回答粉絲私訊「超瞎提問」的QA，竟還有粉絲要她幫忙破處，對此她也回應粉絲了。

蕾菈透露陌生訊息常常會超過「99+」，她特別列出一些很瞎的問題來回應，她表示粉絲好像很愛把她當醫生，很常問一些性知識，像是有一位網友說自己和男友因為遠距離關係，假日見面啪啪次數都會高達6次，但這次男友好像用力過頭，導致下腹有點疼痛，該名網友詢問蕾菈，「可以吃什麼止痛藥或是直接去看婦產科」，蕾菈看完大喊：「答案妳不是自己寫出來了。」還呼籲這些青少年，衛教知識先做好，再決定去做性行為。

除了一堆性方面的問題，蕾菈還收到一個網友向她表示：「想要跟蕾菈當炮友，一次也可以，只要是人都會想要。」並表示自己是弟弟，很想要有蕾菈這樣的姐姐，希望她可以幫忙破處，還很有禮貌的說：「希望不會打擾到妳。」蕾菈看完直言「你已經打擾到我」，並要他滿18再來講，而且她不喜歡比自己小，更對處男沒興趣。

▼▲蕾菈遇到很瞎的網友問題。（圖／翻攝自蕾菈YouTube）

好撚樣衰

搵佢破處嘅......

其實佢真係好撚樣衰
送都唔屌

我搵個人造人破處做乜鳩

...........

雞

青頭仔係咁

Av真係有呢種劇情
條友睇av睇得多

放大咗執咗相一樣咁樣衰

條友唔係賣 原味內褲咩 扮撚到好清高咁喎

個感覺有啲似肥媽

牙隱都靚過佢

有d 似呀漿

咀好似男人

10000000000%

根本係人妖

好似佢初冒起果時係叫開翻版漿

有d似GEM

樣衰版漿

要GEM啦又唱得又紅

GEM吊打佢

反骨嚟講語謙好似正過蕾菈

Cosplay 緊gem?

好明顯啦
開頭用奶
然後用性話題
標題都成日用性吸引人睇
不過尊重都需要既

不過佢定位好煩膠 陰聲細氣好撚煩

你屌閪個時係咪會印張ig 相相痴係條囡上面屌

佢對奶好墮
生過bb係唔同啲

有d似kitling

咁事業上宇宙漿的確係好撚勁，女性嚟講台灣應該無人夠砌

當然好大原因係奶共啦

要睇字幕先知佢講緊咩

對嘢好撚大

對波唔似

呢種人設真係有市場咩

YouTube有個台妹仲誇張
叫misa
成日都用性出位
個樣好唔掂
有啲似馬蹄露

花果山水簾洞啲friend

似張敬軒

佢就係扮阿漿先出名

巴打識貨

佢同香菱都好撚樣衰

佢同個aries都好撚樣衰

反骨啲片越黎越唔好笑
仲要呢排瑋哥同佢地互相開炮

對奶咁快咁dur

屌你老母 人妖打排球咩

近排反骨啲片回晒塘 愈嚟愈悶

變性人？

好似馬嬲真係

好樣衰

琳妲對波都大啦
個樣又正過蕾拉

如果硬照都影得㭍既
代表果個人現實係㭍得仆街...

仙人模式？

豬撚到

反骨啲台灣mk睇2移都頂唔順熄左

好撚樣衰 真係好撚樣衰 好撚樣衰呀

misa好撚醜樣
完全唔想睇佢講咸濕野

佢生過仔
對奶消咗氣
似漏氣嘅氣球

餵過奶真係返唔到轉頭

唔信

呢個唔算醜架啦 我印象中有個台妹肥婆 唔記得咩名啦 又係講性 仲要講到自己好似好有經驗咁我心諗 就憑你

條女雞黎嘅 唔識避孕比人搞大個肚仲走埋佬好心佢生左個女就咪搞呢d野出位啦 遲早個女都係同佢行翻同一條路

扯唔起點破處

係姐姐阿

我是蕾啦, i am layla~

有d似樣